港鐵藍田站罕見意外 女學生雙腳揳月台罅隙被困

港鐵藍田站罕見意外 女學生雙腳揳月台罅隙被困

港鐵觀塘綫藍田站發生罕見意外，下午4時許，一名女學生落車步出車廂時，雙腳不慎踏入月台罅隙中被困，動彈不得。車站職員及其他乘客見狀立即上前協助。消防員其後接報趕至，迅速將女學生救出，交由救護車送院檢查。

受事件影響，涉事列車一度未能開出，往調景嶺方向的列車受阻。至下午4時38分，觀塘綫列車服務逐步回復正常。

讀者胡先生指女同學離開車廂時，不慎將兩隻腳踏進月台及列車的罅隙，繼而仆倒在地上，不停尖叫，附近的乘客見狀，立即按動站內的緊急制，通知車站職員，車廂內所有乘客亦需落車離開。胡先生指女學生及途人嘗試用不同的方法將腳拔出，但一直未能成功，大批消防到場，驅趕在場圍觀的乘客，又嘗試用工具協助女學生將腳拔出。

好恐怖

係咪太粗先揳住

頭髮太厚，偷返薄少少會好modern D

任何仁呢？